js5100 ust science 見過有人最低有幾多分入？

如題

19

聽過有18

有冇細分可以參考？

有冇全部分可以參考一下？

冇 因為唔熟 但我諗佢elective應該有5掛

17

點可如此貶損三大理學院

有冇全部分參考？？

你dser?

已有不反對通知書

sorry for 洗板

代朋友問 佢retake

asshole la 輕鬆入hku sci